隻Baby G個時針秒針點樣可以自動調返同個顯票時間一樣？

help

老翻表？

堅呀，老翻